[InSomnia]Dreamcatcher討論區(12) - 韓東生日快樂 說好的Comeback呢

Dreamcatcher（韓語：드림캐쳐）是Happy Face娛樂在2017年推出的七人女子團體。其前身為2014年出道的五人女子團體MINX（韓語：밍스），成員包括祗攸、秀雅、始娟、裕賢、多美，於2017年以Dreamcatcher的名義重新出道並加入新成員韓東和佳泫。
MINX時期的粉絲名稱為「VitaMINX」，而Dreamcatcher的粉絲名稱為「InSomnia」，意思為 在(In) 夢中(Somnia)，有著Dreamcatcher和飯們在夢中也能相見渡過幸福的時間，永遠一起的意思。

JiU 祗攸

藝名：祗攸 / Ji U / 지유
姓名：金旻祗/ 김민지 / Kim Min Ji
生日：1994年5月17日
出生地: 韓國大田廣域市
隊內擔當：隊長、領唱、領舞、門面

SuA 秀雅

藝名：秀雅 / SuA / 수아
姓名：金寶羅 / 김보라 / Kim Bo Ra
生日：1994年8月10日
出生地: 韓國慶尚南道馬山市
隊內擔當：主領舞、副Rapper、副唱

SiYeon 始娟

姓名：李始娟 / 이시연 / Lee Si Yeon
生日：1995年10月1日
出生地: 韓國大邱廣域市
隊內擔當：主唱

HanDong 韓東

姓名：韓東 / 한동 / Han Dong
生日：1996年3月26日
出生地: 中國湖北省武漢市
國籍：中國
隊內擔當：副唱

YooHyeon 裕賢

姓名：金裕賢 / 김유현 / Kim Yoo Hyeon
生日：1997年1月17日
出生地: 韓國仁川廣域市
隊內擔當：領唱

Dami 多美

藝名：多美 / Dami / 다미
姓名：李瑜斌 / 이유빈 / Lee Yoo Bin
生日：1997年3月7日
出生地: 韓國京畿道軍浦區山本洞
隊內擔當：主Rapper

GaHyeon 佳泫

姓名：李佳泫 / 이가현 / Lee Ga Hyeon
生日：1999年2月3日
出生地: 韓國京畿道城南市
隊內擔當：副唱、忙內

官方連結：

專頁：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶： 韓國
日本

Instagram專頁：

Goodnight Instagram專頁：

Daum Cafe：

VLIVE：

音樂作品：

MINX時期

首張數位單曲《為甚麼來我家？》

發行日期：2014年09月22日
語言：韓語

1. 為什麼來我家
2. 為什麼來我家(Inst.)

首張迷你專輯《Love Shake》

發行日期：2015年07月02日
語言：韓語

1. Superstar Superman
2. 我也和你一樣
3. Shut Up
4. Love Shake(DJ Stereo Club Mix)
5. Love Shake(Inst.)

合作歌曲《Rockin' Around The Christmas Tree》(Dal★Shabet X Minx)

發行日期： 2014年12月22日
語言：英語
合作藝人：Dal★Shabet

1.繞著聖誕樹擺動 (Rockin' Around The Christmas Tree)

Dream Catcher時期

首張單曲《惡夢》

發行日期： 2017年1月13日
語言：韓語

1. Welcome to Dream (Intro)
2. Chase Me *
3. Emotion (소원 하나)
4. Chase Me (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Chase Me

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Emotion (소원하나)

第二張單曲專輯《惡夢-Fall asleep in the mirror》

發行日期： 2017年4月5日
語言：韓語

1. My Toys (Intro)
2. Good Night *
3. Lullaby
4. Good Night (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Good Night' 안무 교차편집 VER.

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Lullaby'

第一張迷你專輯《Prequel(前傳)》

發行日期： 2017年7月27日
語言：韓語

1. Before & After (Intro)
2. Fly high (날아올라) *
3. Wake Up
4. Sleep-walking
5. It’s Okay! (괜찮아!)
6. Fly high (날아올라) (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Sleep-walking'

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) '괜찮아!'

出道一週年Fan Song《Full Moon》

發行日期： 2018年1月12日
語言：韓語

Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Full Moon' 1주년 팬미팅 무대 영상

DREAMCATCHER(드림캐쳐) 'Full Moon' 안무영상(연습실 VER.)

Special Cover 影片：

Maroon 5
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Lucky Strike

少女時代 Girls' Generation
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ 다시 만난 세계(Into The New World) cover

Bruno Mars
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 시연 'Treasure'

Winner
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 수아, 시연, 유현 'REALLY REALLY'

徐太志
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) '시대유감' Cover

Little Mix
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 유현 'Secret Love Song'

One Direction
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'What Makes You Beautiful'

Alan Walker
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 시연 - Faded

影音合集: (credit to: Dreamcatcher 台灣 Fan Club)

開Post Template：

My Music Taste in Hong Kong 想DC能夠黎香港開演唱會就快啲按入去啦

唔係佢就我肝硬化架喇再隊佢多幾次 ...

留名

新post 留名

e 係喎 … 牌頭無招牌相 …
加番先

我諗唔到係邊張
同開完先發現同師姐首歌張圖死左

呢張都得 ...
睇下跟 cafe/fb 定 twitter

新po留名

新帖留明

等睇你表演 ...

CB未

四月中呀 ...

傳說話416

報紙傳說?

好似關報紙事 再加埋416好似係農歷3月1

新post留名

仲遲過OMG

四月呢期去接送音放實迫死 ...

四月太多團

比樓主雷一雷 唔洗去啦

好彩唔係我

Happy Face Entertainment 好似話要等별똥별離開左韓國先會安排旗下既女藝人回歸

係呀 ??? 咁𧙗熙係咪算唔算旗下女藝人先 ...

咁叫 hf 提下 kbs 唔好俾 uni.t 活動呀 ...

靜到呢 ...

等CB

幾時可以買機票呀

有無咁懶呀你地呀家下 ...

去左睇宇少/Gugudan好似係

DC CB先定係별똥별逾期居留俾人遣返先？

定係肝硬化入廠先?

東生日粗卡

韓東生日快樂

東東生日粗卡

改左5月cb

走得 …

##

算啦 ... 點都好過四月衝出黎送死 ...

4月上班路實塞死 改5月仲好

我都係咁話 ...
不過熱 ...

走啦你

還可接受程度既熱 起碼冇香港既熱咁難頂

對上出碟已經係2017年7月尾
Hf咁都話倉促要再耐啲

唔係同上隻果種急 ...
係個團其實真係無乜時間錄歌造碟 ...

諗住佢1月搞好曬先講comeback in march

忙住周遊列國搵銀嘛

7月完左去日本 之後回國做mix9之後飛巴西 再歐洲⋯

再嘈楊社長執你一個走 …
簽佢三年

喂 ... 郁下好喎 ...
你班友唔好咁懶好無先 ...

全部同我除褲 !!!

娟哥去完廁所片段 ... (feat. 被嚇)
有幾下爭 d 想講粗口喎 ...

趁未cb，得閒嗰陣幫你推下po喇

裕賢東東食花生好正

kai 賢係全件事主謀兼刀手 …
被娟哥驚番果次好好笑
仲攬住東東扮慘

同一個方法嚇左咁多次都仲中伏

整依啲其實要幾錢

視乎地點 ... 幾隻同擺幾耐啦 ...
其實唔係想像咁貴 ...

弘大一塊對正地鐵出口既大牌都係10000蚊HKD咁上下
首爾站個價應該平少少 不過呢d牌好似就貴d

又偷懶你班友 ...

專登貼佢召喚我上水？

咁貼雅雅會有邊個 ...

係無人的 ...

試下貼埋其他

偷懶 ... 一相貼哂 ...

扮工上黎抖下氣

多美臉面 影到好肥

好啦 ... 如果祗攸咁呢 ...

尼張 JIU想點

黑歷史圖 ...

韓國個邊好似好興尼種既黑歷史圖 好多團都見過

調劑下姐 ... JIU 係巧令令既 ...

好正囉一啲都唔黑歷史
上次影con都影到幾張類似

人地睇愛麗絲的夢遊仙境睇到咁既樣呀 ...

都係咁kai

JIU戴呢隻眼既con好妖

最近貼咁多裕賢既

因為 Twitter 好多佢

又唔郁 ...
成日得我一個獨守胸圍 ...

Cb仲得閒理你咩

邊團先 ...

banana?

公司定歌先 ...
公司我追緊 ...

EXID 你未走咩

黎緊 weekend 走 ...
去搭埋哈妮同正正先 ...

有無拎隻omg簽碟 比Hani

Hani自己都日日見啦

餵你食紙金裕腎 ...

Kai賢：好味

想好似佢咁 slim 呀 ...
試下唔好食飯 ... 改食紙啦 ...

食得多食到瘦

食得多同時個腦都會開始跟住退化

佢個 __ 退化我都唔介意接收 ...

實在太 KAI 喇 ...

用相養命 ...
估唔到我又變左之前既有奶咁 ...

靠相既日子好難捱

咩叫有奶咁

除有奶爸打

最近好似唔見左彩虹夏雨咁定係改左名

呢到都好d呀

好鬼咩 …
就快得番我一個

我得閒幫你推下，幾時過黎呀

邊邊先 o 仔邊唔洗我啦
e … 出野我實幫你

有mon post
Cb再叫我

你咪燈咪有得cb

講多次名囉夠膽咪

聽日回程

下個月再去囉

係啦 … 俾 hf fake 左不過都算好收鑊

睇左d咩

演唱會啦

上水留一留名

釣唔到夏天堡

佢好小上呢邊水 ...

過黎O po，無人回我

係喎 … 點解架

等轉機 ...

去到邊

LAX ...
為左可以妟 D 走 ... 得番 LAX 飛 ...
無得飛 SEA 近好多 ...

終於番到 ...

豬仔

好好肉呀

大家得閒去 youtube 聽下喇啦嗚嗱 (快揩) 啦 ...
就快三百萬喇 ...

今晚係咪有V睇

係 ... DC 既星期二晚 PARTY ...

巴黎拍

又有 special 聽

東絲已經唔愛東東喇 ...
交埋俾我啦 ...

上堂啊present啊

交埋俾我啦 … 你俾心機上堂啦

你cb唔去睇嫁啦 我接管曬夢兒得嫁啦

要唔要到時影你閃咭擺上黎

佢地7個你唔影,影韓東絲黎開站?

佢話我唔去 ... 我緊去同東東打小報告 ...
話送夜光月亮鏈俾你果條女上次應承你黎又放放你飛機 ... 仲無去睇演唱會

不過開個東絲站又好似幾好諗頭 ...

佢唔記得左我約左佢3月去啦

3 月 ...
農曆都過埋啦 ...

人地好似已經唔記得左你

咪話唔記得左 咁我唔去都得

走數既典范

唔知有無份唱 5.12 尖 concert 呢 ...

佢地夠話comeback in March啦

實在係好

你去？？？

唔通係傳說中既宿舍

唔知到果日出到新歌未

唔似 ... 似影琴日輯相既地方 ...

東東癡得裕賢太多喇
傳染哂 ... 果幾日閃避真係睇到 O 咀 ...

東東真係同化哂喇 ...

說好的優雅擔當呢

喂唔好講喇 陣間又嬲喇

靚

KAI

做乜膠

兩個都無食藥

又無人覆你

慣架喇 … 出 cb 後會市況回順
而家係養住先

隔離cb左都咁靜，咁諗住半個月夠推爆，到時先開3週年po

仲有七日哎 ... 其實唔難 ...

比HF放左飛機之後而家要再等CB既日子...真係渡日如年......油炸都講左CB,幾時先再到佢地講......

最緊要做好 d 隻歌同碟 ...
希望唔好撞 d 大野啦 ...

五月好似有大野

XX少女小分隊

好耐冇黎,入下黎先

多 d 番黎啦
發毛喇

同佢睇戲 ...

你抄我 ... 唔信你碌上上面睇下 ...

係wo 算啦 當推下post

不過呢兩張係堅係靚既 ...

唔知點解咁
明明都係咁 up 圖

唔知點解 eservice 出錯呀大佬們 ...
忙記他啦 ...

圖中人係咪你黎

一定係啦我自拍 ...

一定係俾人偷影訓教

仲要係坐九巴 ...

到底錄左幾多隻 cover

鍾意偷影男人?

唔好踢爆巧無

仲有幾耐 ?呢排少上呢邊

無人會知 ...

三月可以改到五月
五月都可以改到唔知幾時

日日勁得閒出相，做型又無咩改變

成日走去玩又拍cover
隨時又俾HF放多次飛機

呢排日日都係練習室

應該堅今次 ...

HF 都信得

唔信又可以點喎 ...

我嗰隊都出消息話cb

係 ... 六人體制 ...
恭喜你守得雲開 ...

G字團隻專又係好似

由預告轉 logo 果下已經好覺 ...

做咩個個都咁

呢邊都仲係無聲氣

好彩無死等 ...
唔係係果邊實悶 Q 死我 ...

你咁芯點會悶死你

無乜岩既團活動啦
我芯 … 但我不雜我歌 list 最新係今日粉團七週年 fan song 同 e 團找數鋼琴版聽日先講 … 之後係 c 團後爆隻 side …再上係香蕉公司同香蕉歌

咩黎

雜誌

又係喎 ...

好恐怖

發毛了
快點出時間表好喎

Kai腎對腳幾好丁

無肉架播 … 因住梗親

推

照梗

排隊好無先 ... 兄台 ...

五月會DC出歌先定AOA出歌先

AOA 五月底 ...
希望我地唔洗底啦 ...

唔會遲過AOA掛

啲韓飯而家爆曬氣
到而家都無cb野出
鬧緊hf會唔會5月尾先出

係5月尾都唔出

哈，又係得我回你

最好係你架啦不嬲 ...

好消息
佳佳染左髮了

豬仔V Live

我懷疑係而家先拍 MV ...

係啦 染左髮先拍嘛

賢: 點解有隻比卡超出現呢 可能係spoiler喎
黑人問號

唔理佢啦 … 條友成日放流電

成日派膠

終於肯出

係唔想佢出野既時候出左
爆炸

仲未見流星出現嘅

訓左

估中 ... 無奬 ...

5 8 2 ... 十五點大呀 ...

5月8星期2 出mv teaser定直出mv

今晚有無comeback schedule

我都等緊 ...
大佬唔係又玩果 d 兩個星期唔夠呀 ...
俾 d 時間準備下好喎 ...

d人話係5月8號 半月咁解

都係等佢出左期先 ...
一陣又俾 HF fake 一鑊 ...

遲多個禮拜就正啦

我都想係17個禮拜出
8號個禮拜去唔到

又留1個月囉

流星今次去玩幾耐

睇佢地 schedule 點先啦 ...

突然係咁重溫 ...

有無人解到碼

YOU AND I
而家我成個腦都係full moon句너와나

快 d 出 schedule 好無姐 ...

今日連v都㨘番

可能有幾個型像唔出得街

今日無野睇

想問佢笑撚完未...

聽完個直播而家好開心
好想快d衝去韓國搵東
頂佢欲擒故縱技能max左

你實係中東果個比卡超啦
d v 全部包實哂個個

唔好俾我係現場見到你 … 爆你湧話你無去
然後東就係我既

唔關比卡超事
我而家係中六合彩咁既心情
想睇replay

等出 schedule

今晚啦

雞票呀

睇緊 未夠膽買
雖然韓東搞到我又好想買

10號

流星幾時飛

今次係駁返落第一集

首週

應該係啦 … 趙長赫番生或者有同黨

留幾多星期 驚比你撞到

咁你死心啦 … 除定褲都得撞硬
不過我都唔知你係邊個

我第二週先去

又入廁所相認囉

又格劍

今次唔格啦 ... 我地改去女廁玩切丁丁哎一係 ...

鬥切多刀 ... 但係唔準斷 ...

到時講 廣東話既都係幾條友 相識有乜難道

流星講韓文嘅，到時周晒你地

自從上次隔離團演唱會之後 ...
蛇咬都唔會睇任何中文字既野同講廣東話 ...
地球好危險 ...

有咩好怕

會俾人偷拍的 ...
仲會打條好樣炳的格仔再擺上黎 ...

咁我地都知你鍾意偷拍人嘅

流精我想死啊...
去韓國定去東京好

Why not both?

直頭係
must be BOTH !!!

有無朋友可以同我買19 20簽售 想兩邊玩哂

有無方法知佢地邊日邊班機過日本呢 ...
八下先 ... 玩下同機都好 ...

你米到呢...
你知既開心share下 接你機順便接埋東

好 …
到時我指住你同東告狀

仲要講話你話佢地 d 罩硬

都隔左幾耐下 仲記得

我話東硬姐 無話sua硬喎

係你引到我又要去埋日本 ...
等我試下 D 罩有幾硬 ...

你巴打黎點會試到啊
最多咪隻手臂試

唔通你係用手掌試

佢揸落去咩

佢地攬住我

咩呀 ... 佢地攬我唔得咩 ...

驚你無命出翻個門口

未驚過 ...

俾人爆完菊花先俾走

正呀

Cb未 又話4月既⋯

五月 … 出左 schedule 喇

全場 ...

想叫大家重溫下minx

又唔TAG我

太多張無save到淨係retweet左

今日荷里活KPOP cover dance festival有隊跳full moon 同 fly high
差D忍唔住嗌應援

瘦左 …
劏得 …

黑髮 jiu 世界級

打番個早丁先 ...

我都係....

點解唔嗌

尋日豬仔同kai腎最正

佢同豬仔跳 good night 發台瘟
睇片就知

kai賢肥咗

肥得岩岩好

我都覺 ...
之前實在太瘦 ...

唉

宜家同chase me果期差唔多

做咩唉丫

隔離台 slogan 黎
大家睇開 d

我地dc日本團踢左佢

愈肥愈正

今次可以唔洗同佢骨撞骨啦

喂

走啦你
有新團員了

好靚

東東...次次都p到唔認得佢

紅衫咁搶鏡

去啦

娟成個雅咁既樣

唔覺佢染過咁既色既
7日染髮黎嫁

乜仲未瓦解咩

個燈會唔會打得太勁

未啦
原班人馬-1
加新成員

我至愛既地方 ... 汝矣島 IFC ...

咩表情黎

爽表 ...

d 野都好熟口熟面下姐 ...

咪講左係1st con周邊

賣貨尾

小卡應該係重印
環保袋到底印左幾多...

娟哥個額終於重見天日

白髮魔女

我 ok … 佢透明髮又或者無頭髮我都 ok

東東個頭有 d 唔慣 ...

平陰唔啱佢

我都ok

美少女戰士呀

真係灰頭 ...

東邊位呀

上面個張都似翻d樣
下面真係唔識...

今日睇變左綠色

釣下夏天堡先

葉師傅 … 唔係咁易架

試多次...

你不如唔好同佢搏拳
試下入佢中路啦

倒數Trailer A

出左都無人貼

留返俾你

係鬼啦你 ... 不過我都係會撐你既 ...
幾時 ... 邊度要幫手 ... 出聲 ...

11點開始入黎mon左幾次都無人po

咁你義不容辭啦死仔

終於放 youtube 版 ...

2ver 28卡

無問題

你係咪去日本

唔答得唔得 ???

唔去？

想換卡姐

唔知呢 ...

禹眞榮都出唔到道 ...
HF 爭 D 賠了夫人又折兵 ...

下次會係咩色

玩哂成個 pantone 都有排啦

不了

你又去？

緊係要支持下啦 ...
CB 喎 ...

又俾佢翻左牌
正啊

人甜 D 定綿花糖甜 D

東個樣好攰咁 …
娟哥又唔眨眼成日兩邊唔同步
可能好忙

唔搞佢就要搞娟哥 …
你揀啦 …

係喎

剃光佢點六個香疤添哎

你不如出年中秋先覆 ...
忙內太多 ... 天堡只有一個 ...

가현아 살을 빼지 마세요.

이거 막내 한개 !
이거 막내 한개 !
이거 막내 한개 !
이거 막내 한개 !
이거 막내 한개 !
X99999

幫我同佳講呢句未

幫？

咁我去唔到麻

幫我同佳講 香港有個痴線佬話肥佳先正 叫佢唔好減

女為悦己者容 … 咁講減得仲快

肥佳

硬係覺得你係分身

咩呀 邊有分身

臨近CB咪上一上黎
可能R下有冇小卡換

JIU會唔會太犯規?

哈哈

嘩JiU

又要打丁

因住好似我咁打得太多睇野唔清呀 ...

不嬲都睇唔清啦 除左我邊有人好人好姐睇忙內

咁樣會唔會岩 d ...

唔係團團忙內都有野丁架麻 2個w團忙內咪冇野可以丁囉

流精買未
決定唔到買幾多好

採購呢方面要問番採購部 ...
我唔理的 ...

黎 … 先 …
伯伯幫你

買左5萬羊卷
賣屎忽都唔掂

佢地實節節都見到你咁滯啦

無啦 佢一二部分開成員
第一日直頭放棄左握手

握手同睇rehearsal都要5400真係忽忽地
上次2000咋嘛

東絲你都幾有啦 ... 五萬羊都成三叉幾港紙 ...
拍拖未呀 ? 呢度 d 爸打唔錯架 ... 下次兩個一齊整夠十萬羊 ...

有主 幫你地唔到
唔去韓國咪有咁多錢囉
韓國買5隻一場簽都800啦

咁你又話日場貴 ... 好茅盾姐 ...

咁係貴

聽講東絲好靚

危險 … 深潛
dive dive dive

走啦你
趕左你出團啊！

只因是不經意的一瞥
擾亂我思緒不舍晝夜

我留左一張同JiU影

影到佢懷孕啦

其他都留哂比賢

幫流星po

蜘蛛網

次次去韓國都撞正DC有活動

訓左呀大人 … 唔該哂
就快死於缺乏睡眠架喇我

睇唔睇尖 . concert 好呢 ...

你去到都唔差在啦.....

why not

好怕同場 d 男團飯 ...

驚比佢地捉去格劍?

成個場白色

男團飯喎即係女飯

女飯唔俾有劍架咩 ...

為左要飛 …
做撚死左成個星期

抵啦

過到去咪又係仲要做

Juju短髮都好正

嘩 終於熱鬧返

我以為自己做到朦撚左
又或者打太多丁眼矇

好耐無見喇註爸

瘦佳好撚正

係 … 小心天煲

呢排走去玩玩具多 點知入黎睇咗睇jiu 又開始想洗錢落呢邊啦

佳佳大個女

肥妹波變瘦底大波

They are saying which song they like.
YH & JIU: Mayday
GH: 어느 별
GH: Dami unnie keeping saying "SCAR! SCAR! SCAR" in Kakao talk

頭先邊個喺Vlive留言亂講依啲野

咩玩具？要落油果 d

四驅車定搖搖

又幾好轉數喎衰鬼
模型都要架 … 噴落去添

Figure 囉 唔係女個啲

邊有你咁好 數呀精巴

玩完玩具覺得其實投放落呢邊都唔係好多 （當然唔會好似咁多位咁有米有咁多錢啦 ）

你唔飛日本嘅都係有限錢姐

都係架 不過未去過旅行又真係想周圍去下 不過去到買野我諗又係大出血

一齊去日本啦 有得影相好難得

見到精巴嘅話可以考慮一下 不過佢咁叻扮韓仔應該都好難周到佢

日本有得碌卡買卷 好邪惡

你講我呀 ???
咁好啦我係日本果陣扮番架仔就你喇 ...

要唔要影你相擺上黎 ...
你 D 鏈係韓國送定日本送 ?

你猜啊

去日本食豬仔波餅

睇下點 …
難為我當初咁有心 … 話包你 … [black]d 鏈個底[/black]

仲有條多美啊 俾人走左數

好多樑仔

係咪要包呀咁
tg 我啦

今次準備好瘋狂食波餅

女先有波餅咩唔係 ？

唔係啦 唉

食哂七個幾次再話你知係咪 ...

手臂有得食

呢期操個手臂背膞個傳感系統先
好似話用釘板同沙紙磨下會勁 D

精巴唔練都完美啦啲肌肉

無肌 ... 都無肉 ...
而家講緊係操到果個位好似手咁既觸感呀 ...

我得

流精重課影哂7個?

人生有幾多個十年 ...

流精又唔係無錢

流精可以請埋我地食飯?

況且 ... 佢地五個張約唔知有無新簽 ...
如果無七年 ... 有五得得五年 ...
我地做飯可以做既 ... 只係合理情況下供養下佢地 ...

又會屈飯 ... 我有某部份排放蛋白質既 ...
飽過食飯 ... 有無性趣 ...

無

問外父借錢

又要隊外父

代人宣傳
Facebook Follow左DREAMCATCHER InSomnia未呢
未就快啲fol hf啲人會出啲未出過既圖
順手fol埋ig hk_dreamcatcher就最好

Follow左

數數下唔對路 ...
原來漏左豬仔 ...

真係嬲左

對唔住囉 ...
我都有自己發現番嘛 ...

DREAMCATCHER InSomnia係樓主搞架?

我一定係hf員工啦

請唔請我

係都用錢掉佢地過黎開show先

你無問題啦 ...
咪扮窮 ...

聽講你有錢啲喎
我都無錢買7張影相卷

我都無話我有買 ...
我淨係話人生有幾多個十年之嘛 ...
你估下啦又 ...

我東東近排好正正子
以後都錫曬佢

大神

得近排先正咩

近排特別抵錫

因為是你的我才會讀
大神

你又知

無事無事
一定係大家認錯人啦

露哂底喎你 ... 點搞呀東絲 ...

唔係我黎啦

哦 ... 佢話唔係佢黎喎 ...

哎呀...睇黎我地全部都認錯人啦

仍想念你無法迴避剩下這啖氣 去令甜言蜜語溶化灰飛

東東好多鏡

Follow 完insomnia 個專頁搞到面書而家淨係得玩具同dreamcatcher 好毒呀覺得自己

收工未呀娟妹

肚餓 … 投降

雅英師姐

認錯人喎ching

E 係喎 ...
勇哥 D 女黎喎 ... SO97Y

乜水 唔識

brave girls ...

呢個真係難 d 會識

成隻碟D歌都好好聽

推到咁光嘅

youtube 版 d 聲正常 d

張相

好兇

仙氣

原來簽售送相

我唔客氣喇 ...

唉⋯⋯

你班友為左食波餅去哂追日場
韓團本土唔紅日本紅得去邊

起碼一層坐賣曬先

好多都係唔紅去日本搵錢嫁啦

咁睇公司係要紅定要錢喇
再紅會有更多錢 … 其實 …
條路有 d 防彈味 …
由外紅番入去易過係入面紅出黎

咁佢想由日本攻番韓掛
只係
好難囉

唔係日本 … 係歐美
都話條路好防彈 … 你睇下防彈點打回力鏢
再睇下 HF 點解推佢地咁早歐巡
係咪好似 …

反正時間證明所有
佢地始終有個缺點係女人
無咁多女飯死忠 好似係

你岩 !
不過 ... 其實我留意過佢地係南美同歐洲都食幾多女飯 ...
其實呢個都係 HF 一線生機 ... 起碼好過 MINX 果陣唔紅唔黑 ...
無人識 ...

最後我都係乖乖地去睇尖 . 乾石 ...

都估到你啦

你先老是常出現喎

喂 ... 你拮鳩音樂台太公 ...
你係咪想死呀 ... 叫聲阿公先啦 ...

又忍唔住

多美個頭想點?

你問左ju個個先啦

成頭鞕緊係鞭鞭有力 ...

似掃把頭多D

掃把係多美似 ...
jiu 果個係九條鞕 ... 發發聲 ...

Baby you and I

太公一齊互射幾次先啦

好似好正 ...

著黑色果套衫合照就正正

叔叔不行了

又可以睇你解釋故事

我琴晚先解左油炸村姑果個俾天堡一次 ...
佢睇唔明 ...

銀河死左

又係世越號 d 歌 ... 仲勁露骨 ...
不過導演超堅 ... 連 d 詞同唱果句既人都可以夾埋個影象 ...

而且就算睇唔明 ... 都覺得好睇 ...
勁到癲 ...

其他人都跟住死埋

無 ... 果個係夢黎 ...

無啦 應該剩係夢中相遇
睇翻最後個幕就知

流精話有

解埋俾我聽

屌點解呀大佬 ... 唔通係 dc 版貼油炸 mv 出黎解咩 ...
係油炸果邊解又唔知果邊班爸鐘唔鐘意 ...

唯有開天堡呢埋係廁格解囉 ...

Telegram解囉

咁多人係 tg 一個個解
你姐係體罰我 copy and paste 姐 ...

癡孖 B ... 一陣俾人爆腐皮

入去正皮先

想既自己禁入去睇 ...
番帶個頭盔先 ... 錯左唔好屌 ... 我 9 解架咋 ...

仲有 ... 請勿外傳

賤格 ...

想借d意tg你咋嘛，你估真係想聽你解咩

無事無幹 TG 乜鬼 ... 想 TG 就俾 d 誠意 ...
自己露出 TG 先

娟妹好似瘦左好多 ...
兩邊面無哂肉既喂 ...

阿公叫到 ... 無問題 ...

我都想睇

上面有 lin ... 自己禁入去咪有得睇囉 ...

嘩係 show champ 個預告好長 ...

買多次廣告先又:

chase me MV 導賞

good night MV 導賞

其實 FULL MOON 係講祗攸同趙長赫結怨既經過的 ...
但係我憤無寫 ...

其實好多韓國 MV 導演都好勁 ... 好多 MV 背後其實都有個故事想講 ...

希望大家留意我地 DC 歌舞之餘 ...
都可以了解下 HF 同導演諗同拍出黎既故事 ...

係 ... $M 有米 ... 但係其實有好多太深根本已經無人理同睇得明 ...
不過都有 D 膠既間中 ...

shut up ... and 攞去啦 !!!

咪又係得你去

咁又唔好咁講 ... 呢度好多人等日場食波餅子架 ...

你唔去食咩?

catch me if you can

你唔去點CATCH你啦

我幾時有話唔去姐 ...
我而家淨係諗到底佢地係 KE 定 OZ 去 HND 果程邊班都出左一吨白頭髮啦 ...

呀仲有 ... 隔離團演唱會我係佢地成班面前行過 ...
都無人認到我 ... 歡迎你挑機 ...

咁出機場時記得唔好係DC前面經過,驚唔小心影到你

影到你都唔會知

況且好難同佢地同機 … 佢地歐巡係 KE
但係 HF 都有坐 OZ
你知接邊班通個水 … 俾埋個菊你影點話

係想睇你tg 呀

影禁區再比經理人打

呢 d 咁傻既野我做唔到架 ...

真係著呢套衫喎

新歌幾好聽

大大入左預錄?

屌你呀

好想睇佢地著呢套

其實無乜野 ... 我覺得著上 KBS 都唔會唔準 ...
得手臂有露 ... 中間全包實既 ...

個腰位就 ... 可能白色套好睇 D

less is better than more

好似啲咩咩戰士著既衫

咁似 d 護膚品廣告既呢句 ...

緊身包實仲大殺傷力啊

聽講歌舞外貌都神級
啲韓飯係咁話好正

陰台太公都有問我 ... 我用兩個字

包得 !

點睇都係食家講啦

豬仔白色嗰套唔靚喎

又真係好得喎

快d出音源 MV啦
現場收音d bass唔掂

第一張做乜撚

你去問下佢

JIU HO JENG

咪亂黎呀

世界大戰要開始了 係咪得我覺得第二張好睇d

第二張係好睇d
但第一張個眼神同動作真係不得了⋯

色即是空 空即是色
無色聲有色！！！

第2個髮型黎嫁

倒數

新歌幾正喎

GG 之反擊

好正啊

有無解說

粗卡

屌 回錯post

呢個橫掃呢個星期同下星期大部份毫無懸念啦

不過 ... 係咪貼錯版呀爸打你 ...

搵人執頭版好無先 ?
仲有四頁 ... 我改番岩左牌頭個 LOGO

燒GG

睇多幾次先啦下下伸手
今次係娟哥搞出黎報左落 kai 賢度
好彩袛攸救番
多美都好勁

我俾左好多貼士架喇

今集講佢地係開影樓的

再俾多個好重要既貼士
祇攸手上既沙向上同向下係講緊之前同現在

我覺得我好揚了 …

好撚正 不枉我地等咗咁耐

原來唔走係係原因

黎踩場畀個下馬威我地

KAI賢 好撚正阿

喂我錯 … 個鑊係多美搞的
之後娟娟姐係覆桌
sorry

新歌陣ROCK味 好似冇咁重 如果再多番少少就完美啦

救返之後最後一幕又閂portal
諗唔通

果個係果刻無救失意既回憶黎姐

係救番的照計 … 黑畫面之前兩幕裕賢睜眼
同尾幕袛攸扣住賢條頸
都代表左代出番黎

又其實個故好代表佢地既經歷 …

講故佬流精巴

好勁既分析

唔係 真係睇錯貼咗入嚟
我都係insomnia嚟
dreamcatcher cb會大發

9 估 … 不過學過攝影
又要學埋電影
下集如果接唔番
唔好屌咁激

唉 Sua bb一定好掛住我

嘩哈
v 無 last stage 睇
你甚麼鬼 …

csl

暗黑版後輩終於有機會同正版前輩一齊活動 ...
唔知正版個主唱會唔會搵佢地一齊玩 ...
訪問有好多隔空亙動 ...

講緊咩

不嬲都正

你唔知度 DC 係韓國外號叫暗黑版油炸村姑咩 ...
之前正版果個屈機班主唱有同佢地傾過計 ... 話佢地有型同埋 d 舞好正 ...
後來 DC 訪問講過 ... 話想多 D 機會同前輩親近

係咪講緊DC同小女友

係其他地方仲見到賢話想唱小女友D歌

mnet 剪出黎棟棍果下震 shot 真心型棍子
多美應該全程活動都要帶手套

佢隻衫袖係有 d 唔同的

yuju 好鐘意佢地 d 舞
跳過幾步佢地睇

支棍未出場一直都係多美後腰
佢未出之前係後面抆完收入右手手袖
咩 ～ 直 ～

魔術大踢爆 ...

點解你睇得咁清楚 屌我好似眼殘真係睇唔到

預錄已經有留意佢帶套同隻手䄂唔撚同 ...
不過唔知搞乜 Q ... 後來碌野出黎果下我都嘩左出聲 ...
之前隔離前空翻我以為已經係極 ... 點知而家進化到要變埋魔術

之後睇左 media sc ... 再睇 sc 就有留意 ...
點知 m2 居然出魔術大踢爆個人 fan cam ...

惡夢會完結 ... 之後未知係咩 ... 但係唔會再係惡夢 ...
之後 cover 會用 dc 風格試唱女朋友既歌 ... 仲好希望同前輩合作 ...

多美為左操 fing 支扙 ... 隻手傷過好多次 ...

點解每個MV故事都好似互相陷害咁

兩句但兩句一樣既

好高質 係youtube睇完瞬間被圈飯

執到金咁個個笑到勁甜

睇親佢地應援都好好笑

都仲係覺得東個髮型好怪

好似隻公仔

今日支型棍子向上出

拜咩拜 … 下次搵個韓飯即場叫鳩你
一係影你相
嚇下你先

你都係想我唔去姐 咁唔去囉。。

扮無去罪大惡極
又成日四圍望

你話支棍向上麻 咁我真係冇去睇 得你有睇 唔拜你拜邊個

番工你唔係度咩？
唔通我撞鬼

我點會係到 又唔係w團

新歌正呀

忙內真係潛力股黎

嘩原來其餘幾首都咁高質 今次啲歌都幾合我胃口

Q. What is the members' mental ages according to Yoohyeon?

Jiu unnie: 21
Bora unnie: 7
Siyeon unnie: 35
Handong unnie: 23
Yoobinie: 50
Gahyeonie: 3

#YouAndI #EscapeTheERA #드림캐쳐

三歲忙內

7
高過3 歲最可愛既年齡
所以係弱智？

話大王50 始娟都35 ⋯⋯仲以為會係個位數添

波大⋯⋯

mental age 喎。。。。

⋯⋯⋯便善良

唉 豬仔好正

改名囉

全力支持

心中有豬

一陣天堡又嬲

陣間我又貼圖佢又嬲

我都嬲

我男人邊忽 35

唉 我都想去

唉 豬仔

琴晚 fs 拉直無野 ...
佢幾鐘意自己個頭喎又 ...

乜DC今日有得去DC啊

流精開新po未

又我 … 頭板換成員新相都未做呀我
睇緊紅毯 … 你地搞掂啦

test

我無得整住

而家得閒執

原來有人執左

dream con 個 intro. 型到

有得跳 intro 好優惠
現場勁多女飯嗌好型呀

淋雨中

哇!你係現場

聽日去影下你先

淋病

係就第一個惹埋你

都話最憎隔離 d 女飯
無腦 … 乜撚都嗌 … 嗌條撚咩
成班蕃薯歌又難聽

幾時屌

望下周圍有冇囡囡靚囉

屌你老母又黎

到邊隊呀？

$m N 屍體
好多條 … 仲出左好撚多次

等緊咩呀仲